個頭突然勁痛

我係咪就嚟死

屋企冇

邊個頭？

ya

鼻上粒黑頭

乜鬼

死

咒？

不死身

死老嘢

300歲嚕woho

咁後生

人類平均5000歲

個肚腩仔好qq

你老味 岩岩喺隔離po睇完 原來就係轉貼我個po

你bb來？

冇錢

yes 你幾歲

我4999...

就死嚕woho

係 捨？